有冇巴絲可以睇下我條豹紋守宮

我隻豹紋守宮已經冇屙屎差唔多兩星期 同冇食蟲兩三日 佢條尾仔就越黎越細 連行步路佢都好似好攰好頹咁 點解佢會咁？
有用暖氈，有鈣粉，買左益生菌溝水被佢飲

收返佢入精靈球先

個暖毯唔夠熱掛

係咪腸胃炎？幫推

試下餵pinky撈螢養粉
揀細隻啲pinky .....
同佢進補是必須的

試下餵第種食物

係咪唔夠熱消化唔到

樓主隻野家下點？
我新買左兩隻都唔食野 好驚佢地會雙雙死去

呢期轉天氣 我同我fd個兩隻都唔太開食

上網問唔識帶去睇醫生

對上次柯d咩屎？有無尿酸出？平時餵乜？
無柯2 3星期建議睇獸醫
暫時keep住日日換水同放蟀同擺暗位唔好成日搞佢，暖毯放1/3控好d溫度

香港人係咁，講到幾擔心幾擔心隻動物
又上網問又去鋪頭問
屌你既然咁擔心就去睇獸醫，咁易答到你就個個都做獸醫，啲鋪頭間間都開個獸醫部啦

唔可以咁講，
有好多問題其實有簡單既解決方法，
即係你生粒暗瘡都唔會洗幾舊水睇醫生。

而且爬蟲類算偏而且多種類，
有好多唔同既病症，
或者你以為係病，其實只係正常現象，
例如某d爬蟲冬天會唔食野幾個月。

香港大部份獸醫都唔係專醫爬蟲，
多數都只係學到大路基本知識，
分分鐘經驗不及鋪頭同資深爬友，
上網問下無壞，真係無人答到先睇獸醫，
btw你唔上網問睇怕你連香港有邊個專醫爬既獸醫都唔知

有冇用溫控？溫控係必須

反轉個肚睇吓有冇啲黑色一堆係入面 睇返條尾未算好大獲 兩三日冇食都好小事 首要係check左溫度夠唔夠先

想問下如果個肚有黑色一堆野代啲咩

食左既野